張竹君： 84 宗確診

！！！6021-6124

12-84 歲
31 宗從社區檢測
47 宗老舞群組

回落晒啦

壓低過100

131 宗呈報個案！ ！！！

七人危殆
四人嚴重

131 宗

冇事返工啦

有無人諗住做個表
穩定 嚴重 危殆 死亡 既年齡分佈？

呈報唔等於確診

84 x 5000$=42萬了

日日爆 驚咩
反正唔爆都要帶口罩
又去唔到外國玩
而家無曬支那人 都唔知行得幾開心

林奠唔封關做得好呀

1 位檢疫64 歲 仁濟醫院驗到無陰性
最後擺佢係單人房
而家證實陽性

27 宗無緣頭！！！

打返個八折

回落哂
完結吧

幾多初步

八十

佢地壓彈弓

有冇人死??

昨天92
今日84
再過多10日，就可以歸零

驚西咩 出去行街唔出去食飯就無事
帶好個口罩 做好消毒
有好多單 都係除口罩搞到奶野

岩呀
爆唔爆都係留係香港 所謂開關都係同廣東省 不如封多1年半年啦 反正我又唔係做旅游 零售業

有間餐廳中 聽唔到邊間

都唔過100單
小兒科啦

Up

Just a flu

恭喜晒各位得獎者

除口罩都冇野啦 中完好快好返

我做機場但gchi繼續爆

回落，疫情受控啦

條街一樣人來人往。

三個月前80單就算星期六日條街都靜英英 但係而家條街同得幾單嘢時候基本上冇分別

just a flu

60以下死亡率好撚低

80+

因為病毒變種，傳染力高咗但死亡率低咗

WFH沒望 樽頸了

控制唔過百

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跳老舞群組

叫鴨群組

確診者一直有戴口罩

爆啦

有得唔中咁緊係唔中啦

咁多日咁多人得11個真係有事 廢到

香港啲傻閪以為戴個口罩就冇事
日日照返工